# Git

sudo apt install git


# IntelliJ

sudo snap install intellij-idea-community --classic

Starten

## In Intellij

JSDK Installieren (oder auswählen)

Kotlin-Projekt "hallo-welt" erstellen

Kotlin Plugin laden (schlägt IntelliJ automatisch vor) dann neu starten

"Hallo Welt" starten

## Projet Klonen

https://gitlab.com/git-buch/kotlin-wjax2019.git
